384205
7686
Thực lòng là tôi đọc Thần Đồng Đất Việt nào cũng hay cả, hoặc cũng gần như thế. Tập 91 - Hùng Kê Diệt Cướp rất hay và hấp dẫn. Tình tiết đặc biệt dùng nhiều mưu lược, bởi vì lần này Trạng Tí phải đối phó với đám cướp cực kỳ gian xảo, mưu mẹo. Và tất nhiên là Trạng Tí mưu cao hơn. Tuy là dựa theo điển tích về một vị tướng thời xưa nhưng nhóm tác giả đã rất hay khi vừa sáng tạo vừa lồng ghép được điển tích vào nội dung. Truyện cũng không thiếu những phân đoạn hài hước nên tôi đọc thích thú một lèo hết cuốn.
4
386342
2016-02-21 22:09:54
--------------------------
